SofI - Security of Information

Система предназначена для сотрудников, работающих в сфере информационной безопасности.
Основные решаемые задачи:
- управление списками задач
- назначение исполнителей
- хранение журналов и необходимых документов
